叫美軍嚟係唔等於叫美國管香港

有部份人對叫美軍嚟香港感到反感同質疑，覺得叫美國嚟管香港好荒謬，但係其實

叫美軍嚟唔等於叫美國管香港

試唸下身邊有無例子係咁？
無錯啦，佢地就係日本、韓國同台灣

首先日本嘅情況等香港最唔似，純粹因為嗰陣日本係戰拜國。而韓國當然就係因為有北韓啦。

香港嘅狀況最似當年台灣，國民黨走咗去台灣之後，美國有派軍駐喺台灣，令台灣免受共產黨追擊，直至1979年。

將香港嘅情況代入，如果香港真要獨立，缺乏本土軍隊底下，一定要靠美軍駐香港，好似台灣咁，令香港免受大陸攻打，同時保留咗香港人自己嘅三權同外交。

當然，首先難免要經歷一場戰爭先可以令駐港解放軍退反大陸，而打到咩程度視乎中國願唔願意為咗香港而同美國打仗。

而喺當今世界局勢下，只有一個原因可以令派軍合理化，就係某國嚴重侵佔人權，例如利比亞。只要老解出動鎮壓人民Or黑警濫殺市民，美軍同埋其他國家先可以渣正牌出兵香港，如果唔係會比人話番轉頭。

咁美國駐軍香港當然要有啲利益佢先會咁做：
第一當然係制衡中國
第二就係將香港成為島鏈嘅一部分（南韓-日本-台灣-香港-菲律賓）
第三我唸到嘅就係交駐軍費比美國。一啲都唔貴，例如南韓咁大塊地今年都只係約70億港紙，對比起中國每年Cap咁多水，香港每年比多一百億美國整個核彈基地震住香港都仲得。

以上純粹討論，首先美國要肯同中國打仗

*戰敗國
打錯自膠

同盟

美軍唔洗重兵部署 淨係派一班人駐港已經夠做

日本韓國台灣香港做島鏈 諗起都想射精

就算管又點？做屬島都好過而家咁呀

true 其實都大機會中共淆底，寧願唔要香港都唔打仗

比返錢佢，借用一年，係交易

一年唔夠 起碼要幾十年先train到香港自己嘅軍隊

好希望美國管埋香港喎

如果越南都join埋，中國聲稱擁有主權嘅南海係咁先

有部分阿叔唔係咁唸

好想睇美國射死d黑警
等佢地對平民都用鎗咁痴線
等班真係打杖既同佢地打

電腦分析 有幾多%會黎？

唔洗十年掛，冇黑警，香港都算安全既，train 1,2 年有幾百人識揸槍查案，用住先，繼續train

美軍一嚟班黑警即刻反入狗竇縮

難講
六月九都無唸過會搞到今日咁
可能下個月就已經係開戰

可以用人道危機做理由
但委內瑞拉都搞咗好多個月，美國都唔肯真正出兵
特朗普唔算中意動武，佢計較損失

頭十年要美軍train我地先，跟住慢慢升軍階

所以如果我地提出每年比一千億美國 可能機會會大啲 不過唔知夠唔夠令美國肯同中國開戰

香港有足夠資金去維持幾個（連）美國僱佣兵同軍用武器保護的，只要成立新政府體系，制裁大白象工程已經夠資金營運，到時真係要戰艦有戰艦，要戰機有戰機。
叫啲老解返大陸食霧霾拉

用港豬澳口岸塊地做海軍基地泊航空母艦

推

真
講咁撚耐都未見到解放軍入港
唔知有生之年見唔見到呢

美軍想唔想係香港起個基地？